同大家分享下《第五節課危險區域》嘅故事

驚爆危機校園篇最後一集入面
相良宗介帶咗支核廢料病毒返學
意外俾人喺課室倒瀉咗出嚟
人心惶惶 而疫苗就得一支
作為始作俑者嘅宗介認為
佢對病毒有足夠嘅認識 冇佢就救唔到大家
所以佢決定佢自己係成班唯一一個接種疫苗嘅人
結果俾人追住嚟屌
「始作俑者憑咩可以打疫苗先？」
「邊個話大家要靠宗介先可以得救？」
「宗介好自私。」

同樣地
而家有個閪女人
當初唔封關 導致武漢肺炎喺香港肆虐
自以為有權有勢 要大家記得佢係特首
覺得咁多位香港人需要佢嘅帶領先會抗疫成功
喺疫苗未量產到全港都夠用嘅情況下
衝出嚟話會第一個接種疫苗

姑勿論大陸疫苗嘅效用
至少佢自己同藍屍狗都確信真係有用
但而家喺冇咁快夠疫苗嘅情況下
佢作為始作俑者 同時自稱係大家嘅領導人
佢竟然大大聲宣告
自己要係 亦都會係第一個接種疫苗第一個得救嘅人
呢個女人自私同閪嘅本性真係好非一般

==

高汁貼文 推

你單眼皮用返- -啦